[I/A]Destiny Child命運之子(5) 養生極UG 人人有大波妹

官方BLOG :

WIKI :

itunes

google play

PVP三刺客

大佬

大佬咁早開咗po

做乜貼打b

三刺客差隻木奶
我已經急不可耐想玩玩了

好qq

細隻咪q

(+6)

個個都有嘅野
你冇+入去玩條毛咩

我先3千分

屌佢老味次次ft到一半上反射

想問下南瓜妹幾時先用得上？

進化嗰陣

出咗件5A雙屬衫
fatfat

又1日4次?

而家第3次

想問下邊隻係艷后
我玩左2日剛剛齊5隻5星

應該用水泡妹入隊定浪費家
我呢隊想問下有咩缺點
輸出唔高又易死咁
多謝巴打

我屌

整返隻主教/水炮入隊
換走隻光貓

水泡+4先用得
浪費家係buff角 可以放
呢隊3刀太多
可以暫時換走水泡 練住其他角先

艷后 暗奶 羅剎 係咩樣?
完全唔識代號

thx

用nox錄macro拉SS
唔使自己手動拉
輕鬆好多

打PVP好辛苦，成日比人燉冬菇

re哂3次都係得1張4星卡

30級抽中呢張
是咪倉管？

係
你等光WB出嘅時候先再升

好多大波妹

剛剛一次10抽中左
係咪可以正式開game

有冇咁堅
仲唔開等咩

光WB嗰陣我好似+3
4星仲勁
而家+5 下次再試試
冇+應該唔使理佢

捱到2星期再講

冇睇sry

一張5星卡都唔出 你老未
唔G打黎為乜

暫時就咁
有咩需要改動

4星打手有乜

我prefer左2換水泡
暗奶槍打吓普通關都有用嘅..
不過我覺得升d wb raid都勁d嘅好
呢樣就睇屬性嘅 鳩估吓下次木

係就仆街，無升過火屬

一升就唔夠料
而家要準備定

係出木就wb 新手都一定都唔會升得夠20人
raid差暗 但而家隻野暗緊 上次又開咗raid
仲有光wb?

教我玩水隊

南瓜其實ok好用 火屬top打手 唔記得邊次wb自己單拖打18w

講緊+4+5個陣

又係水屬

呢位ching有冇咁好彩
抽極都有5星

點解我覺得今次ug難過上次

係得個反射煩
隻boss打人唔太痛

有隻秘藥木奶冇腦過

活動出左5星卡 係咪垃圾黎

我得+3
Btw 又抽到A.I同暗奶 食屎啦

你咩隊？

我pvp 多數咁樣 有時會換軍女上

Pvp cancer

PVP唔係條龍做隊長最勁咩

應該係
利申唔玩pvp

邊張先？

s.o.w

卡進度

H2 打唔入 N8打唔入
其實4星進化肥點拎

條沉默龍唔夠加值

cls
8萬幾戰力大佬

果然臥虎藏龍

仲有幾多個大佬

無課，四星起家

咁一定係超級歐洲人

4-5星終於出咗張

btn, mvp我㨂星奶，ds開ft，無腦撳住就得。

岀5星仲要係閃卡

歐洲就唔使4星起家
樓上有人5星加4起家，嗰啲就北歐人喇

有乜分別

屌你成日有囡囡 比啲囝囝同你換得唔得啊

4星起手都玩到光奶+8
主教+5

證明你係超級歐洲人

上期咪中仔囉

個個話無課都5星+5+6 成隊星光泣泣

出咗兩件5B雙屬

咁樣好難玩落去

我都好小玩pvp 成日跌仲同緊三萬幾戰力既人打

有極UG唔打
走去抽裝

我覺得裝真係唔洗抽 慢慢儲下就有

我係抽卡，佢lomo 一張都無

打一次極UG咪有3張3星

儲落好多3星加3，on99擺喺度唔知有咩用

佢老味
我次次都解完先ft
次次ft都一半佢都可以開返反射出嚟

第5定6次

用暗奶

屌佢老母最後2秒秒鳩咗我隻打手
on撚9 event

臨尾開暗奶不死

犀撚利
0秒之後縮撚緊個鏡頭打撚死咗

吹撚鳩漲on9 game

仲未見5星卡

re咗廿鳩幾次先打完隻boss
3 3*

咁有恆心

屌你老母

Re得最多反而係尾二嗰關，全暗打親都耐過打大佬

好黑 re左三次都係比三星我 五星裝都冇

你地打幾多次KO隻王

各位巴打
想問下點樣可以拎5星進化肥料
咁落去我驚解唔哂啲7日任

另外想問下有無巴打玩韓版
想知有咩分別
唔該

5星進化肥基本上都係要自己整
即係進狗糧去喂狗
7日任仲有時間做
用4星進化會快啲 但你唔夠4星嘅 一係就抽 一係就由1星開始慢慢進

韓版要問湯巴 但基本上係兩隻驚嚟

我依家玩到30級
覺得進度慢左好多咁
好彩勉強叫夠5星同勉強組到一隊正常去打咁
想知有咩心得

韓版同日版有咩唔同呀ching

進度慢係指PVP唔夠人打？
貼上嚟大家睇下你點組隊先
一般刀唔會多過兩把 嫦娥必落但我冇
淨低嘅位唔係奶就係輔助

暫時係咁
我覺得輸出比較低之外其他還好
但感覺黑石難儲
同埋難進啲女到6星
我諗應該趕唔到7日任同翻牌拎5星了

輸出低係因為未有一把靚刀
我覺得而家你應該換走伊利沙伯 落多隻奶 保續航能力先
瑪瑙難儲係因為早期用得快 趁而家有瑪瑙本盡力打下先
進6星要用5隻5星 新手唔好勉強
7日任量力而為 而家打好基礎先

翻牌5星要打h8 你已經有能力打到？
出5星機率都低 開唔到都係正常
30lv真係唔好諗住可以清晒所有任

有能力拎到嘅資源盡量拎晒先
打唔到H8嘅就優先清7日任 因為會易好多
打到嘅話 目標set19萬拎兩張券
你有50%加成 我諗最少都可以拎到15萬嗰張

仲有隻浪費家

我依家係打贏h6咋
7同8都要打返normal
所以好似啲野停哂喺度咁
送果啲體又用哂
又要好耐先上一級
又無野好升級
又唔夠錢
重點係無石抽野

4次，一洗頹風！

唔好上浪費家 上正太奶先唔用伊莉莎伯
今日體力用去打光素材/瑪瑙
聽日打光狗糧升正太到5星
之後可以再試H7H8

無石就唔好抽卡買體
留起等下次先投資落去
反正今期活動都開咗一段時間
翻牌收集到幾多？

正太奶係最右果隻？
依家先就黎4萬分
Molamola
剛打完h7
但得2星

有陣時兩次會打唔死

都話你係歐洲人

20lv嗰隻 取代貓女
2星即係死咗人 可以用復活奶招大拉起
拉唔切都唔緊要 H7收入嘅期望值大過打N7
之後試埋H8

add埋呢度啲大佬
用啲P咗嘅5星
仲唔輕鬆過

小弟毒撚仲有10個fd子位
復活光奶P每秒補444(Critical 666)，連復活技每秒>1200，可join埋玩

bhlqur7q8tpy
留低id俾大家
我係本post唯一嘅后羿

bmzaz6wlyete
求各巴打加好友
我應該放邊隻做隊長好
Btw我無聊得滯刷左個細號玩

打到20lv都仲係得4隻5星
諗緊刷唔刷好
但兔女郎太吸引
好想抽埋白斬雞bb

想add大佬

id?

已向大波妹申請

樓上大佬

落毒都幾好喎，三次搞掂

垃圾server

同你一樣

真

垃圾歐洲撚

唔洗打32

好多歐洲人

繼續挑戰ug, 仲末過到 ，無賴打法殺到去boss, 努力中

你咁歐 比你過到仲得了

歐? 講緊神之馬x?

both la

明曬點解個個都話你歐撚

個個都block左佢 無人同佢講野

單機

你再晒我就block user+del frd
歐到仆街都仲要話自己非

撚狗佢興趣黎

大家一齊曬

3 3* again

g持

冇本錢晒
晒唔係問題 話晒都半個單機驚
屌你有咩理由歐到期期晒咁濟
都仲要扮黑奴撚我

歐起上嚟連我自己都驚

請問有咩方法提早/延遲boss出大招，
次次臨尾10零秒出大招，如果有死人re 唔切就收得皮

有主教/水炮嘅話
開DS擋

理想嘅話主教趁大佬85%時出DS減傷
我比較多會就返個時間，兩隻奶一齊SS，狂補
如果用沉默龍做隊長有機會將大佬出招次數控制喺一次入面

今次隻boss個DS唔痛都算係咁
上次嗰隻會上破防
一下DS轟落嚟成6,7千

re 左百九幾次終於過到，多謝各位大佬提點

恭喜，應該趕得切清曬成就獎勵

好彩仲係3張3星
第1日就開始3張5星咁出

唔係星期六日放假真係唔想打
終於清到0死任

上次畀人屌到仆街
今次啲任終於醒水

400次個任真係果斷放棄
30個鐘走唔甩

好彩上次8舊水買光奶+木星奶無買錯，唔係今次又pass
得

其實次次都係主教+光奶
冇就唔使玩

主教都可以用水炮頂，返生仲有冇其他?

得光奶有

出五星留言我都負評曬

個FD玩左唔夠一星期
點跟
1900石 2+2+1+1 咁就P左

玩咗一個星期有咁多紫石

玩我之前講個初始帳 你見唔到成萬體咩

呢隻game 靠一隻打唔惦啦,
而家活動基本上都要求一隊6星,
wb仲要20隻
進化料好難攪,
進1隻6星要食100隻3星,
有排儲

認真想知進化料點拎? 我有好多4星3星但係唔夠4星進5星個種肥料

活動會派一d, 其他自己由3星怪開始合上4星>再合5星黎食

唔係wor 我見有兩隻 一種上到4星就唔比合上去 另一種4星先上到5星
我冇4星上5星個種

有一堆4星但係冇進化石
5上6要成24粒5星石
但係一場出得嗰1粒

睇佢派咩lv, 如果派滿lv可進一次先

係,好仆街,一場得1粒5星, 咁就35體

呢種就只係進得1次 最都到4星

呢種要佢派4星滿lv先上到5*

呢種可以點拎? 我依加進得兩隻6* 已經卡晒進度 每日打兩次翻牌就冇晒野玩

我見佢得呢D任會送
但其實都好難搞 係咪要不停打肥升4星角?

就係呢d 肥波,會派得1,2隻, 其他自己用3星怪堆肥上去

滿lv 肥波記得進左先食,
4星lv40 ,進左變5星啦

就係4星lv40 暫時拎左十隻 先進得兩隻6星 聽你咁講真係要等活動佢送...有排卡關

100隻3星怪.....(遠望)

10抽好多3星，放心

又係時候打UG

多謝各巴打幫手
終於3星h8到

好辛苦咁100%咗隻光奶
成隊野防守好似上咗2級咁

尋晚10抽中左第二隻水炮
應該食定做進化素材好
食完都唔覺特別勁咁

唔好做傻事
原5點都唔好用嚟做進化素材
除隻嗰隻好撚柒嘅肥柒之外
慢慢+1+1咁上就可以好似上面啲大佬咁+6

明白哂巴打
我小號剛抽到第五隻五星
火屬補助

呢隊戰鬥力如何
求指教

缺奶媽 你想組出血隊應該執事做隊長
一係就以火角為中心組
一係以惡童做中心組隊

但冇奶真係唔洗完

等隻火奶，配合最右隻忍者搏佢可以高加，全火隊基本成形

翻牌無5*，ug又無5*

5星卷出學生妹

光嗰隻輔助？

係

從來無理過佢，有咩用㗎

冇用

每日打4次都真係幾攰

我打一次都覺攰

大佬秒住去當然無問題啦

如來巴都係嫦娥大佬嚟

大佬真係好勤力
我每日一次夠了

唔打夠4次點追啲大佬

已經追緊wb榜

連你車尾燈都見唔到

係前面緊係見唔到

佢跑多左個圈咋

又嚟，第10隻，

可以上第2隻光奶+6

剩用4星好惡頂

頭嗰幾關先4星隊咪得

個po多咗人

大家都鍾意屎忽

我鍾意原skin大波波

UG試咗好多次都唔可以2次KO，嗰位巴打係真大佬

砌咗成晚就黎齊5隻5星肥料夠進一隻6星

進邊隻好
求教

水炮+1先啦 一陣進化食咗
都話升水泡

隻水泡冇+不了

隻隻都冇啦
咁放住先

上住隻嫦娥先冇咁易死

有緊急維護

終於打完32萬

19萬都未有
點跟

19萬5星卡開暗奶

ug一日4次 點跟

呢個真

仲要2round KO boss

一到星期一又唔想打

PVP
同韓版個要求爭好遠，焗住打成百場

我又唔似大佬咁勁
玩唔起pvp

好撚on9, 成日剩十零秒出大招, 成場re唔re 睇最後幾秒, 咩撚野設計

佢招野會直接打死你咩
留定回血技ok ga la

佢拍完+炸蛋, 得幾秒有時冇時間回

唔夠時間唔係唔炸嘅咩？

總之次次佢放完大招+炸蛋就完場, 過唔過到好睇彩數
12點開始打boss,岩岩先打完,re左九萬幾次, 正仆街

有時爆埋先完呢

打PVP每個星期幾百粒石，仲要可以換5星卷，又有錢，我忍唔住要打

我而家唔強求咁多
唔死就算 就唔會死

Step 7張5星卷中咗A.I
係咪好野黎？

恭喜

有咩特別？
如果入隊嘅話
AI 水炮 嫦娥 暗槍奶 光奶
咁樣還好？

屎嚟

我見網上評價好一面倒
韓版係咁讚
但日版話佢垃圾

日韓兩邊同角唔同能力架

我等佢同韓版一樣改能力啦咁

咁正常5星冇用都係放住先㗎啦

睇乜呀
問呢度大佬神之馬撚啦

剛剛心灰意冷咁開咗小號黎個10抽
中咗主教
係咪已經可以取代大號喇

水炮光奶wb 有用
唔考慮抽咗幾多嘅話之前好啲
你可以抽多幾次睇吓點

光奶無可取代

真
AI垃圾嚟

我有4隻，+3！

開到水炮

燒炮仗準備WB

又唔係+10

屌，使唔使我祝福你+10呀

翻牌有5*

肥佬

+6夠了大佬

5星肥

5星真係最灰見到呢隻

依兩日仲有無新event呀，好悶呀

我極都冇打 半棄驚咁

點都打吓啦，FREE又有魂咭

post標題好似你改
我打完5次都養生mode中

有冇挑戰4星過5關

5星暗卷又中垃圾

用4星打第一關咪得

或者留返個ft下一關比四星爆

無賴打法，一次過攪店5關

未見過4/5星卡

永遠minpay , 3~5星永遠都出3星

呢度有冇人玩韓版

懶到UG都唔想打

好似得湯巴有玩

(第4次)

第1次

掛強UG算

咁多POOL 首抽邊個好?

第2個pool
都差唔多有齊哂啲勁嘢

有冇邊隻抽到就開得

嫦娥 光奶>水炮 主教

可以抽幾次再問
始終呢隻game首抽唔太重要

如何

即刻有嫦娥

OK THX 咁我開波了

而家你有嫦娥+補, 之後再睇下抽到打手/ 坦,
然後先決定自選5星要邊隻

有冇人有玩百萬亞瑟王

自選去邊度拎？

曾經玩過
自無課完全玩唔到之後就棄咗

上巴哈有個po講twitter自選

其實乖離之前送石都送得好多
玩死一個職嘅話都應該有唔少人權卡
不過近排出咗新嘢又逼人抽
仲要送勁少石

人權卡全部都要課
冇玩好耐 但有solo本你根本冇可能玩死一個職業

應該仲有人玩，但唔出聲啫

湯爸

真
啲mydeck關全部打唔到

其實兩邊都係 冇raid打冇咩好講

廢薯報到

韓版今日開Raid都無乜心機，又係光on99

3星角係咪任拆?

留黎升肥

養生養到得返幾隻5星要升6 1號快D出活動

大佬不愧係大佬

唔識跟

屌你D5星牌5星角成日出 我都唔識跟

Twitter 拎隻5星要咩好？

我揀 光奶>水炮

轉左用無腦吸血毒打法 穩三次打完 都幾易打喎

吸血毒我見ft一次打得7-9%
仲要ft緊都死埋 唔知做乜

圍返成場打到40幾%

唔知點解會死

我木弓EVE開花光奶雷達

裝埋卡ft個吸血唔係應該多過反傷咩

係啊開左NS吸血不會扣血 補多過扣

我滿血打到死撚咗嘅
即刻唔試落去

開吸血喎

係喎屌 可能冇開到
成日覺得會有ns 個效

唔開都ok 打一半隔離水刀接力

咁就唔冇腦啦
要睇住我crit住打唔好

無腦架 鳩開SS 打左47% 上嫦娥應該打兩次KO

兩次都食白果 比張4星都好丫

漫畫漢化第一話

3星卡究竟仲有咩用？

3星得小小有用

賽連MVP 瘋狂ns打毒傷一場打左50%

下期火wb

又火WB

上個post先火wb完

不過我都係得水屬比較多打手
出火屬先唔會畀大佬屈機

都唔洗練 又係個D

大佬你咩屬都練齊哂啦

冇錢升技

都係升返隻水炮去6*先，玩咁耐都未升

餵緊巴里同壞聖誕上60

係喎，個屎忽都係水喎

升哂啲技本身千幾萬直插去二百萬

原來水刀得兩6*

水泡，eve

有乜慘得過食一舊屎？

翻牌中第二隻肥佬

升埋隻巴里，真係完全唔使變陣

邊度有講?

得大佬先知

開到光奶
第1次翻牌event有5星
仲要幾隻

大佬

光奶仲係6+0

不過嫦娥就+4囉

近排啲event少咗用嫦娥

點跟

係前面緊係跟唔到

xx轉運?

最近打J多咗

留名過幾日出新pool曬新角

你食屎啦

我要十抽食屎

天生仔仔命

Why not 30

屌好似中左伏
見佢話抽卡有獎勵
抽左2次 中d垃圾卡我打極都有啦

咁你都抽

嗰隻柒野可以同一般仔仔歸入同一類嘅咩

玩左2日 都唔知幾時用NS SS
而家淨係每隻角都鳩禁SS

我玩左3個月都係auto，都係呢幾日先手動，因為要留技解炸彈debuff

除咗特別想要ns/ss個效又真係唔使點理

皆大歡喜，水泡boost角

隻驚仲有幾多隻mona可以出

mona mona 係 mola mola嘅相反

三個名夾埋係mona 蒙羅 lisa 莉沙
同達文西 塔比

原來係咁

又開到5星卡

呢個event仲唔係我最歐

升級做大佬

lvl 1 -> 2

升好感D 石 有冇得刷

而家咪有關打

而家有限定期間紫石關，仲有3日，刷定幾廿萬備用

仲有樣野問 4星升5星 D進化料點拎
唔係好想食D4星角

用3星升上去

咁計法 升隻6星咪好撚多料

升1隻上6星要100隻3星

所以所有活動既5星卷+進化肥都要攞到，
攞到進化肥會慳唔少

有堆4星係真係可以食咗佢算

而家好撚亂 諗緊點做升6星個任
8月1號前要搞掂

搞唔掂 有冇得課返黎

佢應該有派d進化肥比你，雖然都唔夠

冇，同紫石一樣……要儲定
除非你瘋狂10連抽

不過你要抽都等31號轉pool先好抽，順便抽新活動角

升滿child lv都有任會送吓嘅

又有潛力做大佬

水刀升乜好？得eve，水泡，巴里六星咗

水刀都係得車胎,大提琴

收島風ching你隻巴里+6 = =

ching收啲風都好流喎= =

垃圾表情撚已扑

留名十抽中新火主

仲有死神同有條女，不過+0

以前wb啲抽角打新wb有無加乘？

希望有 我都有海星

上面兩條歐洲表情撚已block

I am ready i am ready 重複i am ready

dim gun

咁4星個3隻6+6基本啦 rb幾車幾車咁送

海星+1,死神+3,點跟呀大佬

後面4隻我仲未升呀

每個月1次 9800YEN 個PACK 係自選定抽?

梗係抽
唔好衝動啊 真心想玩淘個新手多石多5星ac好過
隻驚唔抵課

海星+1係悲劇黎 好似成百抽 講起都心酸
死神廢J +3毒傷都係低

小薯係冇得同大佬鬥

二佬

個個都豪華團

翻牌塔比跳出黎心諗哇屌你正啊

木機兵

新手回鍋 想問下應該抽依家個pool搏限突定等新pool好

屌連登貼唔到圖 自膠

呢張係咪大獎？
翻牌果度除左呢張仲會有咩5星？
有無5星嘅角色抽？

今日到我有login 5星券，屌又係AI
以為好黑，點知每日免費抽中咗沉默龍

下星期世界王，等新pool啦，你有咁多水屬，到時搏隻海星都好

唔玩2手AC

thanks巴打

同埋想請教下巴打
如果目前資源只係夠進一隻6星 應該優先進邊隻？

水屬打手
因為就出火wb

小小疑問
因為我隻水打手0突
進佢先效益會唔會無其他坦/sup咁高

進sup只係唔想佢咁易死
進打手先可以打多啲傷

有冇邊d4星係食得？

同埋呢個陣有冇得執
打pvp比人當狗咁打

lv都未升哂 唔比人打到狗咁
樓上個 +6大佬唔使玩啦

4星張圖 第1行 左1 第2行 左1,3 我自己都唔留

150000分抽到呢張
算唔算好

人魚升上50換走四眼仔，另外升埋隻奶
最緊要係，你依家唔應該將個焦點放喺PVP度
盡量玩活動同清主線拎資源，抽人同推高整體戰力

個活動升6星做唔到 拎到張5星卷

同埋而家應該留石 定係繼續抽?

等新pool啦

玩完rb覺得抽唔及rb抵

升左隻奶上5星先 定係升D 5星上6先?

歐嘅話啲石點用都一樣啦
你估個個好似你咁一車一車5星咩

5上6星無死錯人，4升5反而，如果你之後抽到5星奶就蝕章

梅林好奶得 唔會蝕章
5星奶得復活奶同木奶超越到佢
其他根本就係個笑話

咁資源有限，望佢抽到光奶
光奶好易中

我本身想抽光奶個POOL 見你地個個話抽新POOL先新手

同埋想課金都唔知課咩好 十鳩幾廿個PACK比你揀

why not all

我係覺得冇乜問題
因為佢多數會出隻新角做event boost 而且好大機會係mvp
但新手係咪都打唔到wb架啦 都係參與就算
不過光奶個pool唔得
所以都係留住先啦

有限抽限 平時會出嗰啲你唔係課金抽到+6就咪抽

求問

有機會用得著
一般?

唔可以話呢隻係垃圾 不過派得上場既地方唔多
得呢次既極UG用黎解反射 同埋前面幾次WB上場放混亂等王放錯buff

其餘時間都係雪雪雪

不過除左嫦娥光奶呢D鐵膽中既鐵膽 有咩唔係咁

屌你 新角水塔比係水雙刃劍 屌 點都要有架喎

呢張算唔算大獎？
可唔可以比光以外角色用
Btw我依家打到179000
睇黎趕到拎埋190000張暗五星

留名十抽中

我唔貪心，廿抽中

廿個10抽收到

你10個

我發現無論係2-4星 2-5星
開乜都係比個最低GE你

海星都有BOOST???

睇住pv 先

有 50% 算佢有良心

有個白髮新角 唔通係lisa?

lisa姐

嘩 差啲抽左個1900石
留返黎抽隻水新角玩下

未上到6星

個個都大佬黎

求韓版巴打教路
剛入坑
有咩攻略福利
同埋求指導預約
整極都紅link無自己條link出
已經下載咗KakaoTalk

廿抽預備得兩4星

隻水著隊長技全體+防8%，WB再+12%

隻BOSS係咪好大力架

有新debuff

on fire

水塔比勁

好野 自帶87% 希望抽埋個100%返黎

歐洲大佬再次發功

今次如果無新角，應該差好遠吓

又拖 6點先開

哇屌，我啱啱先見到今次進化+幾都影响%

你唔好咁開心住 今次換齊好似要

200萬 上次70幾萬咋

達比

咁條片另外一隻係乜嚟架

10抽+6達比

Lisa要下次

輕鬆啦講真 3星個隻丫嗎

咁會好多紅石喎

10次10抽

今晚睇黃子華唔得閒玩

邊有咁多石

垃圾驚

屌

幾時畀我抽呀

要等到7點幾

屌 比主教我 仆街

今次都幾歐
唔錯

360

大佬，我得200咋

320

好野 呢鋪D英又唔關我事
抽左又唔中 pass得

安心做份母

360 boost

wa 打都唔使 可以係咁re咁癲

傷

330

求教大佬點砌？

十抽左全4星

幾好 唔洗睇住佢打咁耐

有陣容參考？

我而家係咁
頭先未裝卡
沖埋涼再搞

又中

拎條仆街仔去打靶先

10年唔中一次5星

D任務痴撚左線 係咪要打10億傷出黎
仲要哈鳩人既 我一鋪都冇300萬

戰鬥力30萬都冇既廢J

拿 呢啲歐撚都話歐嘅就要針針佢啦

佢老母5星魂卡又比廢野我 我要eve啊

個world boss打唔到ge?

唔比你打？
係咪故事未推到之類
唔記得有冇requirement

其實係咪打完 ?

可以上到350

打到了 我除左隻水炮之外 其他都比人秒

新手真係冇得玩

你改得啲咁嘅名 唔係唔識睇呀 ？

都話水雙刃屈機

全部入一次收minpay
開吓垃圾於換吓10抽

好彩抽到

我諗住all in
達比真係太qq
好彩仲有石剩

今次個POOL 新手值唔值得ALLIN 可以抽6下

我都想餵打b食雪條

50抽 收皮 留5000珠打wb

即係點

又係男人ke姐

抽到新卡走啦

條撚樣走咗去睇子華啦

又 21% 屌

50抽得2隻5星係咪正常

無五星都正常

最後都係抽咗

成日5/60抽都冇架啦

升咗隻吉他5+2換入去，再0倍速，終於有290

20抽一隻5星都無即收手

暗結他妹？

係，不過可能唔關佢事

可能1倍速會高分好多

睇嚟都係得320咁上下
打3次都冇10%
啲人咁勁

今次啲獎勵好離譜喎，好難拎齊

要1q 300萬

今次隻WB都有啲用
有減防又上好似毒嘅嘢

最尾張卷要15億傷

1 q 320萬要打成400幾q

所以要打就趁而家打多啲傷害

收聲啦

無課直接放棄 換夠boss同皮膚算

唉呢鋪慘啦 D傷害咁快摸頂 沒水塔比過唔到400W條線

400萬係一個乜嘢概念，大佬

咁我依家都350~370

冇達比都咁高

講呢D 有EVE卡都夠做既

冇丫嘛

10抽

打夠15億

我幫你頂住先
你快啲走

仲要特登貼上嚟

呢張定另一張新角有用啲？

你想爭1% 15億瞇埋眼都打過左講真

有咩新角

50%果張唔係新角咩？
梳

佐倉上次火WB出

你一隻boss打3次
當有90隻boss
270x370=9.99億
都仲差幾億喎大佬

定係大佬個1%係講緊每隻boss都1%

1% 點會係打3次

3次? 入前10%要4次架啦

兩隻都勁
但達比始終係輔助
冇打手畀佢上buff都係冇用
海星就咁都大大力

我仲以為大佬講緊overall 1%

overall都唔會係3次啦

岩打到次極限383W 4次1532W 打100隻就過

今次水rb完個個戰力大通脹易打高傷 前1%難入

每次頭10%都差唔多
雖然我上次好似係2%

屌第一日已經要4票入前10% 後面好快要5票

之後打得慢都唔使點食石
等佢回體

得你係咩

同埋今次有trial again
打到一次高傷就可以次次都咁高傷

其實換哂啲嘢之後都唔想打了

其實WB好撚仆街 大家都有既野=大家都冇 你要有D大家都冇既野先至拎到著數

咁快就中

運氣

換架喎ching

任務嗰隻就咪貼啦ching

撚到狗喎ching

you大佬點話點好啦

大佬打boss打得悶要撚下小薯

你兩條友要乜有乜喎 你地先係大佬啦

我1萬石倒落海個陣唔同你講姐

淨係光奶水炮已經開始死人

屌講呢D

你以為我未倒過咩 幾劑tim啊

咁已經唔係要乜有乜
唔好拎我同嗰條仆街一齊講

跟據我潛入大陸QQ gp 台仔discord gp既線報

羅剎低LV個陣可以入team 偷boss個加攻buff 但後面高LV係咁抵抗收左皮

有水塔比既開左水雙刃D buff就會周圍走 直接落雙爆buff 公仔面結他 同埋落埋個獨眼大叔

毒傷差距太大都會拉低傷害 有個方法係EVE張卡(if你有有)放落海大媽(水WB BOSS)
DS放2/5 咁後面ft就會食哂最高毒傷

如果你有6張EVE卡可以無視上面我講既野

咁冇eve卡係唔係全部都用攻擊卡好過

係啊 btw wb最高攻水打手如下
春麗 絕版
海星 +0都咁話
EVE 要6+6
水泡 6+6 for sure
車胎 6+6 for sure

機械LISA都高攻 不過我+0冇放

隊爆毒角+隻非毒角既攻食哂D buff佢
平民就係水泡+車胎

仲有 巴里傷害好低 但個個都+3 搶哂D buff

比返D 低攻衫佢著

我而家ft成日同boss ds撞
可以點搞

唔好打

仲以為你話抽抽佢

抽你老母 躝啦
唔想睇到你又中乜呀

等下次再all in

冇海星唔洗玩
各位下期見

你班友個個都中

邊有中
1900石都冇 想買希望都冇機會

30抽得主教 玩L完

打LV1砌咗幾次，終於啱啱好300，拎到個獎勵

90抽無達比，一隻5星都無
我今期返去新手養生

我將隻3星角升上4星 隻4星進化肥食唔到架?

你指4星40肥 食唔到隻3升4角 嚟上5星？
隻4星有冇探緊險

屌 真係探緊險
我低能 唔好意思

弱智妹

就黎升到第一隻6星 升水炮係咪穩陣D?

嘩 第1次打世王 好有打擊感
20隻人仔瞄住個屁屁起勢啪啪啪

盾同奶都唔易死
升輔助同打手會好啲
好似係

見隻WB咁樣 開返隻game打一打

公平咩 新手就可以抽中

今期WB好似打得慢咗

垃圾驚冇人玩

50抽2隻5星嘛

LV4都打到4m

淨係落雷達 唔洗落水炮光奶

咁都頂到

有無陣容睇吓

沉默龍個位就係頂唔順個陣換返光奶

用d硬幣換咩好

開唔開到3次FT?

我砌極都差少少，開到3次，但未開晒就完

乜原來會開到3次ft

唔得 我學生妹先+1 落場要+4以上 嫦娥also

終於開到3次完整，但都係300

有冇辦法分得出個隻4星 係3星升上黎定係原4星???

home嘅圖鑑自己對

玩耐咗會認得

會有呢一句

勁 唔知

唔記得咗要10%內先有機中5*
成日打到1x%就收手

頭先我就係咁 唔敢進化
原來有得睇

唔知你會打到幾多
你可以一路放到最後先換嘅
一般都係 4-5/5星(角/卡)券 10抽 wb角 5星肥 之類

皮膚 加boss夠了

緊係每日換齊3-5星卷

無課HEA 玩開SER 玩到而家先得160 萬係咪正常
見到佢個任務要打300 萬灰鳩左
明明RAID 果D 係預你打得到......

咁你都真係玩得好hea下喎
其實落哂啲水屬角都應該打到200萬

屌....原來一直配錯隊
掉返D 補助落去加速即刻上到190萬.....
差兩萬200

你不如po個隊上嚟睇下

無石打wb 唔換了

而家大概係咁樣

冇窗妹?
同埋其他屬性嗰啲打手換水屬角可能仲大力啲

窗妹即係邊個

我係咪應該升埋大叔同埋個大提琴上去做打手？

有，得一隻
用來減弱點防御？

係啊
減完防咪大力啲
水屬嗰啲都升下擺入隊

8lv開到5星光槍卡 屌出黎 初始5星卡池得返木奶eve未有
10lv開到火神 溢出第2隻
傷害獎勵5星開屁孩 10萬5星開軍女 正

Dim gun

大佬

五星卷水砲

岩岩走去比1900石 水塔比跟左我返屋企

今期仲唔係你最歐
有埋達比仲唔上400幾萬

買左半單心諗凍過水 點知第4隻就中

我啲wb boost角成日死抽爛抽都開唔到
今次幾好運

要5票先上到10%內，恰鳩me

你一場打幾多

270上下

5票有啲貴喎

係時候po個隊上嚟研究下

一齊槍口對外

可能唔夠6星

抽到卡仲屌出嚟
屌嗰個係我嚟？

其實我個隊都係多你一隻mona
其他都幾乎一樣

大佬開唔到自己想要嘅嘢就屌㗎啦

踢阿叔 巴里唔好比咁勁既裝佢 盡量最低攻

上埋給他 做唔到3ft學生妹都可以考慮踢

雖然唔知點解，但大佬叫到即管試試

同你講 我阿叔6+3 巴里6+4

同機械lisa 6+0差唔多傷

話說如來巴隻嫦娥變咗+5

我好低調架啦

咪同佢講野 等佢單機

唔好呀大佬

+5嫦娥先係大佬

+5都係打得2XX傷咋

解釋都冇用

威左幾秒

勁到

大佬而家一次打幾多

係咁好彩岩岩個下爆到430

打三次仲多過我打四次

D傷害好飄忽 兩場跌去360

最低都打得高過我

唔係咩叫大佬
撚仔禾地刀系收皮啦@~@

砌極都keep唔到突破400 我是垃圾

我渣過你姐
都唔使話我垃圾都不如咁侮辱呀

係咪啲大佬棄哂驚
隻boss唔識死咁

多大佬棄驚係真既

今日直踩下一phase 算快啦

啲大佬好似冇咗影咁
頭100都唔見佢哋

打完 10/10係直接入下個PHASE 定係聽日先繼續?

下個

係囉唔見你上頭100既

你地咁話啦

邊似大佬咁上到第一

唔買卷係回唔切打一次

你唔好追wb啦
盡拎佢比你嘅野就算

開心 444打 5票上
返黎啦 全部都返黎啦

6票 柒左

5星卡 凱布利

我哋唔好理佢 由佢單機

點解仲未到我曬

又中火神 抽突第三隻

大佬轉咗玩泡服?
一車一車5星咁出

講撚咩 比兩隻我都唔要既我

真
出夠50隻5星都冇隻想要
真係好撚非

咩話你50抽5隻5星

就算係都唔夠大佬你唔抽都中咁多5星

嫦娥+2既薯仔

5星卷EVE

歐

大佬，10%以上係咪一視同仁，張咭岀5*機會一樣?

玩咗成日，10%以上張牌未中過5*

仲問
啲5星咪出哂喺大佬度

我地依啲小薯嘅作用

係啊10%出到5星牌 張牌係左下
依家入到前3% 4星裝出少左好多

我10%內開coins咋喎

我前後都係中左4次獎

4次

咁我0次

唔夠傷唔好嘥石係wb 等raid啦

唔夠運唔好哂石啦
等有運先再打

有喇有喇，木奶

歐 真歐

15億真係打唔到

5星卷抽到呢隻 除左水屬乜都抽唔到

一日要打一億，點打

打J就話啫

Why not both

大佬打到幾多億？

點度有幾多精蟲?

點解？

試一試佢

打到6億8

歐完之後乜都開唔到 食白果

其實喺你歐完之後都係過咗一日
大佬係expect每日都最少一5星

Of course啦
好撚黑 單up兩飛冇5星 紅石出人魚
忘了愛

通常一呻完黑之後就會中

留返打活動算啦

話說今日個十抽中咗壞聖誕
好黑

大佬預測下期係咩活動

打PVP 打打下升左銀牌 跟住一場都冇贏過了
D任想做都做唔撚到

估佢唔到

有人吹係木wb 都係得個up

PVP廢架 隨便打 獎勵好雞

傻仔先打pvp

升好感D石長期唔夠 想打PVP拎

每日3次pvp 我直接入場再按放棄

識玩

兩單冇水著達比同海星，上唔到400萬，好頽

兩單

得閒上嚟吸下歐洲大佬嘅運氣
人都精神啲

好奇問吓，有冇課金嘅巴打？

小課怡情 大課傷身

巴打有課？好似係kekeke見過你

有 kekeke個度收皮咁滯 以前好多大佬講野

頂我記得你啦

火raid我開加倍個陣成日比你搶第一 嬲得滯del左你好友

有課個D都冇online幾日。隻game係度多唔多人？我17年係度入坑，個陣日日講刷首抽。

有啊 首抽啲相仲係個個post

感覺之前係度入坑嗰D走得七七八八
如果再無新人入，隻驚真係下年玩完

唔會 你睇下排名前100咩人多

我都係前100，開始心死
個營運完全唔識玩，我幾個課長朋友，好耐冇on
每次raid，我都要刪人加人

前100大佬

唔敢當，只係一個開服嘅微課金玩家
玩得耐，你都會變大佬

Raid完先多人唔玩 課長覺得無癮就走

wb你打幾多 過500萬啦？

重點係營運太失敗，隻驚由新年福袋事件之後一直走下坡，禮裝極地鐡，再到光頭佬事件，玩家人數直減少，5ch有日本人計過得翻20萬左右玩家。由開服200萬到20萬，加上間公司今年係dc蝕左7億（間公司得兩隻驚，dc收入佔左大半），如果在唔化腐朽為神奇，下年真係898。

冇達比同海星妹，380-400每場

3-5開沈默龍

光頭佬？
感覺間野係想推 但係推唔起

你都幾dum本 打呢個傷入前100

光頭佬事件係咩

冇辦法，鬼叫我boost得32%，要打得前換野

個陣pool一出，頭40分鐘個攻擊力係寫錯，40分鐘後營運偷偷改翻。對40分鐘前抽、同無睇公告/能力嘅玩家欺詐，5ch同Twitter大炎上，個陣有批人quit game；後來營運只賠頭40分鐘抽，又有批人quit。

補助型，攻6500

我好似次次都係既得利益者 所以無感覺

呢家次次都一開ser就抽 搏出錯

有日本人研究緊3%，如果欺詐到時又有得賠

巴打肯定睇開5ch 多唔多人屌

5ch嘅間日本人屌營運屌到飛起。開服個陣有營運嘅人係5ch同網友開火，搞到Twitte比人燒，之後營運就block曬搞事個d人。之後，不滿d友玩營運個email，直到twitter unlock翻。5ch嘅人之後都好憎個營運，每次營運一出事，佢地就搞事，務求有野攞。

題外話，今次個時間限定pool好似唔錯，到8.7(am4:00)。

水屬少伏角就真嘅

隻game畫風唔錯
但係點解係黑肉

夏天曬黑咗啫

今次無石換 唔知換咩好 條女又太貴 5星卷又換左 紫石又換左 換咩好？

魂卡囉 睇下條女可唔可以+1

SKIN我一定換唔到，睇吓可唔可以換埋+2同LAST張5*卷。

Skin我都覺得危

出左極地鐡問卷，有興趣可以去做下

條女要300,000 我未試過有咁多好似 ，魂卡都可以換下既 呢次啲獎勵好一般咁 之前無咁貴

+2要500,000添呀

skin都唔值700000
換+2仲值嘅

世界王最多去到幾PHASE???

無限，打到完event嗰日

咁一定換咗+2先，skin嗰啲虛榮嚟㗎咋

30萬魂咭出咗stf, 唔知乜料

正啊 攻爆

8日張十連卷出到軍女

大佬又中5*，大家由得佢單機

屌你老母 PVP 木奶+主教 屌佢老母根本打唔撚死

落毒

此驚已死

呢隻驚係得囡囡圖吸引，呢次隻黑肉又唔靚，好難有意慾打，打夠每日卷就放置play

仲要唔出5星
唔想打了

wb走一堆人睇下佢生唔生性推返一個禮拜日日十抽

有咩用 都冇5星
呢幾日狂掘石 100抽 得2隻
除左張必中卷之外
送個D 10連 全部都係廢GE

隻驚係呢隻機率 靠活動拎必中

9800YEN 個張5星卡 仲要抽 抽到張廢野就喊都無撚謂
佢比我揀GE話我個個月買足又點話

你唔好玩啦 買個張你不如買ac

rich guy

本身想買 根住睇到要抽就算了

依家醒起自己有個廢J34lv小號
冇咩勁野 係齊腳 嫦娥主教 屁孩南瓜 沉默龍
twitter拎埋光奶就齊隊

有人想入坑(如果仲有)
可以比你玩

仲入坑

個火pool係咪新角黎
火達比同草莓妹勁唔勁

新角水屬喎

得隻水達比係新角？
Btw 10抽中咗草莓妹
是咪無用？

唔知，我都係新手。
見到A區有佢

草莓WB神角

草莓隊長技WB萬用
但其實可以將就下上3星水主
效果差唔遠

依幾日啲屬性池幾吸引，但不了

五星券抽光雞
+5做倉管

雪藏雞

打咗好多局10%都無五星 公平咩

打到而家都未開過

得4星光補+3 同梅林+1
用邊隻好D

梅林係最奶得，不過係正太

所以我用4星木奶都唔想用梅林

即係梅林+1 會勁過光補+3?

唔肯定
但大家都+6嘅時候
梅林係最奶得嘅4星補

man boobs不了

瞇埋眼聽聲 同自己講女黎

好想抽紅石池

但仲差15紅石

木暗?最撚伏喎

仔仔好伏，但好想要囡囡呀，無嗰條囡呀

24隻入面有用既得10隻到 祝你好運

dklm我水pool抽紅石諗住唔係最伏既人魚就OK

P佢個K比人魚我

算啦，我都唔夠紅石

水紅石pool得人魚伏
證明水角真係好勁

利申 中死庫水

光最有良心 除左白斬雞冇機會上場 冇死角咁濟

得30萬 換張卡定換5星好

得嘞得嘞，我講多次我雪藏雞+5你開心嗎？

我哈迪斯夠+5 又可以點

光池係隻隻都好似有用
但實際上場機會唔多
得復活奶 女警通用

又pvp活動

一日KO 輕鬆

學生妹玩3FT 不過要高加
羅剎呢幾期WB都有用 上混亂搶王buff/幫王上自己debuff
主教光奶打手唔洗講 隻隻高質

第一次過400萬

大佬點跟呀

D PVP任係咪玩鳩新手
我得4萬幾戰 打D人7萬戰 8萬戰

輸先扣十幾分 想輸返落去都唔得

叫咗你唔好打
應該keep住每日輸3場
如果唔係一有活動你就收皮

銀牌咋喎 有咩理由D人勁撚到咁

因為個個都唔肯打上去
利申我喺銀2

可以+6

努力降緊落銅

因為濕9活動，一堆5，6萬既會特登降落去，因為活動易打d，所以襯星期日結算前努力降級啦

放棄啦 跟本贏唔到

要人打贏真係好on9
有打咪算囉

8萬戰力連勝
利申啱啱升銅5

auto連勝
利申啱啱升銅5

銀2啲人好難打

19任逼我三千分升六千分打上面啲大佬

今次唔洗成版打贏?

打20 40次
贏10 25次
贏Unknown 6 12次

我之前連中3隻水5星
10抽中水達比
150紅石中人魚
100000分卷中左依芙
想知呢3張算咩質素
想試下玩水隊
但唔知單屬隊有咩優勢
我另外水屬有水炮 嫦娥
4星上黎嘅有水泡妹同眼鏡娘
應該點砌好
夠唔夠組一隊
定出4張加隻光奶好啲？

8萬

見到木池封面兩個囡囡，差啲抽咗，最後醒起全個池機率均等就無抽

pvp 5*卷屁孩

依芙

咁快打完

依家AUTO DS方便好多

我差一隻P

我手動都打唔贏

而家啲WB幣有20萬喺度
skin又換唔到

我有諗過追唔追SKIN好，但尾段太少人推，都係算吧啦。

換哂35卷佢

有+6四星唔難堆戰力
但勁唔勁係另一回事

999樓上有人有P木聖誕

P咗好耐啦
上po先講完冇嫦娥打raid好辛苦
+6仲低傷過+2&嫦娥combo

我今日輸左二百幾三百分 要再輸多d先得

由銅4開始打
唔知下星期會由咩排位起跳

嫦娥P咗未

P乜春啊
早幾日先抽到嫦娥
由-1變+0

抽到喇 車

講到好似得我有咁
唔係有人P咗喇咩

係諗住得你冇

終於打夠15億

大佬 點跟

幾驚唔夠幣

竟然換得齊
大佬

驚跌落2%

7%小薯拜見大佬

2% 3張5星> 1% 1張5星

呢啲事唔會成日發生

剛剛完左
我到最後未結算今次battle得290000幣
想問最尾呢次未打死會唔會有結算
我只係想換隻女主咋

嚟緊有乜event?

raid / world boss / 翻牌8關 / 極UG / 進化之路 / PVP活動

都係呢D

RAID又嚟

日服就好啦

韓服唔係仲好咩

幾個月先一次Raid，想肝都無得肝，迫你養生on99

唔會想為咗活動抽木屬，仲要再肝先有返隻水

cos

對波

韓版排球妹有沉默 雙刃劍
唔知有有冇中毒

屌水補咁撚廢ge 補得仲少過梅林

你拎梅林嚟比緊係廢啦
梅林只係廢過功能角
純奶量冇第一都三甲

如果水補係指人魚嘅話
佢只係一個笑話

人魚係邊隻?.

5星水奶
補得少但有不死
只可惜不死仍須死
所以佢理論上係0出場機會
張圖都叫畫得幾好J嘅

我咪中呢隻 仲有第2隻水補咩

回復型→奶
補助型→補

你講水補點知你係咪講人魚

防禦型+6 有咩用

防禦型除咗主教同水炮
其他都冇乜撚用

分享下今次wb隊伍 後面初音踢左上羅剎 8-9lv會死人 羅剎轉雷達

火雙刃組合好勁 三隻火刀buff左打到110～120w傷害

水刀上5隻 水屬角盡量少等啲buff唔會周圍飛

SOR 搞9錯左

泳圈咁易+6架咩 點解個個都有

4星角玩耐啲都有啦

嚟緊水raid仲唔一車一車咁出

又水4*

仆街 我4* 得一隻木屬 係咪收得皮

你嫦娥唔比P啊

等我嚟

你兩條友出個啲嫦娥比哂我先

u wb 出唔少野啦
留比我啲0收獲乞兒仔啦

假象黎 得嫦娥係路 其他假既

我乜柒都冇呀

冇嫦娥冇eve卡 我乜柒都冇

收嗲啦

唔好咁好記性啦

係人都知你+5啦

人地大佬黎

得呢隻木屬 係咪都要升定上6星先 黎打RAID

留定材料到時先決定升邊隻
之後開木池可能你抽到5星打手呢

唔怪之得叫排球妹，我今日先見到個排球

想同呀姐瘋狂做愛

非ios有得入code summerboss
送張十連卷
用模擬器 dmm就入到

打ID 打：summerboss

屁孩

你走啦

好啦，後日先再上嚟

謝大佬

5星出返阿叔人外ok？

仲有冇大佬有fd位可以add
求curry

大波妹丫嘛，我識你

嫦娥大佬

3位大佬

依度有人P咗啦
最多係嫦娥二佬

連登 dc. 第二把交椅

ラグナブレイク Season4 「Summer SCANDAL!」（～8/31）
Lv.1～5 ブロッキングトリスタン
Lv.6～10 ロンリートリスタン
Lv11～20 真夏のアネモネ
Lv21～30 白い手のイゾルデ
敵永続効果 弱点防御↓
ノーマル 1体攻撃、凍結
スライド 2体攻撃、スキルチャージ速度減少、水風船
ドライブ 3体攻撃、凍結
Lv31～39 サマースパイクイゾルデ
敵永続効果 弱点防御↓、デバフ回避率↑、デバフ持続時間↓
ノーマル 3体攻撃、凍結
スライド 4回攻撃、アンチバリア、水風船
ドライブ 4体攻撃
Lv40 サマースパイクイゾルデ
敵永続効果 弱点防御↓、デバフ回避率↑、デバフ持続時間↓、ドライブチャージ量↑、無力化（凍結、石化、沈黙、混乱、気絶）、時間デバフ無効
ノーマル 3体攻撃、凍結
スライド 4回攻撃、アンチバリア、水風船
ドライブ 4体攻撃

レイド召喚券ミッション（通算）
1、5、10、15、20
通算に変更されたため、召喚券20回使用で全クリア

報酬
ミッションコンプ イゾルデ
ショップ
1stコンプ トリスタン
2nd、5thコンプ イゾルデ
3rdコンプ ★5カルタチケ
4thコンプ 水★5チケ

★5 イゾルデ（水妨害）（SLv1、絆0%）
ノーマル 387、8秒60%で凍結（スキルチャージ速度・量減少＆持続ダメ関連デバフダメ増加）
スライド 攻撃高優先2体645、14秒スキルチャージ速度-20%＆水風船（攻撃を受けた際300ダメ、10秒経過か2回攻撃受けるとスキルゲージ初期化）
ドライブ 回復型優先3体1994、16秒90%で凍結
リーダー 火敵攻撃力-15%

★4 トリスタン（木攻撃）（SLv1、絆0%）
ノーマル 301、16秒自身に吸血（3%）
スライド 565に500防御無視ダメを加えた3連打
ドライブ 4体1278、水の場合300追加ダメ
リーダー 木味方スライドダメ+100

ナツハナパラDICE（～8/30）
50スタミナ×5
レイドボスプレイ×5
700オニキス抽出×1
チャイルド10連召喚（クリスタルのみ）×50

報酬
10回目 夏祭りの夜（プリズム）

★5カルタ 夏祭りの夜（無凸Lv.1）
HP 1000
機敏 260
火専用凍結回避率+30%

新要素
ソウル強化専用カルタ
★3 強化ソウル小 ソウル強化経験値+28
★4 強化ソウル中 ソウル強化経験値+84

ショップ
SP強化応援パック（～8/30）
木属性★5強化18体 \960
育成応援パック（～8/30）
ソウル強化2枚、★3-5カルタチケ3枚 \960
限定特価SPサマーチケット（～8/30）
ビーチの憩い or VACATION \2000
限定サマーパック（～8/30）
サマーチケット＋クリスタル400個 \4800
購入2回ごとにサマーチケット+1枚
ラグナブレイク応援（～8/30）
自請妃 or クランプス \5600

★5カルタ ビーチの憩い（無凸Lv.1）
攻撃 540
クリ 280
木専用レイド時最終攻撃力+700

★5カルタ VACATION（無凸Lv.1）
防御 540
機敏 280
デビラン時中毒回避率+35%

装備召喚
ソウルカルタ限定召喚（～8/27）
カルタのみ出現

ピックアップ装備召喚（～8/30）
ピックアップ ビーチの憩い、VACATION

※装備召喚10連は8/27まで強化ソウル小1個付き

チャイルド召喚
木属性ピックアップブラッドジェム召喚（～8/30）
ニュービーモナ、ビキニリザ含む14体

サマーバカンスピックアップ召喚（～8/30）
木7体

浜辺のサキュバスピックアップ召喚（～8/30）
ピックアップ ビキニリザ、ニュービーモナ
その他13体
単体ピックアップあり

★5 ビキニリザ（木補助）（SLv1、絆0%）
ノーマル 381、8秒HP高優先2体104即時回復、水風船2体70%解除
スライド 662、16秒木攻撃高3体防御+25%及び弱点スキル最終ダメ+10%＆凍結2体70%解除
ドライブ 3体1763、20秒攻撃高優先2体攻撃+35%＆ノーマルスキルダメ+1500
リーダー 木味方弱点スキル最終ダメ+10%（レイド時+10%追加）

重點
冇毒
出木lisa

木lisa個DS勁到

咁今次隻大波妹係咪即係壞聖誕上位版

阿姐ss綁死左木屬

妨礙type

留名今次10抽帶lisa返屋企

呀蛆就有你份

10抽梗係帶到啦

3星水lisa容乜易

冇乜石淨
10抽唔中都追唔到了

仲要留石博命

今次P埋隻嫦娥同eve

Pvp 商店 換野要100石解鎖 咩黎

100石睇多1行

bhlqur7q8tpy
啱啱清咗位
歡迎新人大佬互相幫助

竟然咁快又爆POST

一個月一post

日伏連牡丹都一齊出?

S4水RAID官方預告

油

快啲打爆佢，新POST新RAID

有Raid唔抽新角有咩策略

睇你有咩現成嘢可以用啦
標準嚟講就嫦娥泡麵雷達打手
淨低嘅位係奶/打手2號
你有咩角可以上？

泡麵得+1，嫦娥+0，雷達即係邊隻？

嫦娥+mona+lisa+打手+奶

今次打水，諗緊4星木軍女同箭手做打手
木聖誕得+1同木毒撚加3，諗緊軍女+4或水泡會唔會好啲，唔識計

人人都好似大佬你咁有木mona可以做雙加速咩
但落lisa係為咩

新嘅木lisa世界第一

我上次用水泡仲高傷過用嫦娥

你地快啲推爆佢

諗好新標題未

又係我

交俾你